少睇波，有冇世一摩迪2018年比賽精華睇下？

中場中都拎到金球奬，一定有好多驚為天人既表現喇

咁佢做左咩？短傳呀？

好波到連精華片都做唔到？唔係掛

原來係咁，控制節奏就夠拎金球奬

世界盃決賽有睇，請問佢控制咗個咩節奏出黎？

以後數據要加埋位置分，控球時間分

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

克羅地亞 佢冇左拉傑迪都唔掂啦

但佢攻轉守係賤種隊好重要

守轉攻 *
Sorry

係
你放簡迪 都要加個派牌既幫佢

呢樣真
防守進攻兼備既中場真係好屈

咁即係有咩實則數據支持佢做到呢啲嘢

講嚟講去三篤屁講埋晒啲虛嘢 好心搵唔到證據support 就收收皮先啦 你贊一條女靚都會講下佢邊part 突出，講一個人心地好都要舉下事例啦，屌你老味講嚟講去就話佢好重要好重要控場勁，咁佢點控場法，點樣carry隊波，點樣冇咗佢即刻仆街啊

如果你仲流於睇波層面上，就無咩可以講

流於表面 你個柒頭摩門教流於印象派啊on9仔

我又唔係佢fans 你慢慢笑囉
你落過大場踢下 感受下囉

牙朗美斯 = 流於表面既技術
摩迪 = 更深層次要開天眼既高尚人士先發現到既球王技術

係我膚淺淨係識搵證據

啱啊，全世界得你踢過波

宜家只要人地逼你你唔驚就已經做到球王

啱啊，全世界得摩世一係唔驚人地逼佢啊 係咪冇嘢J到J呢樣啊 仲要攞自己踢過大場嚟講真係巧威威啊

好心班印像派出少句聲講少啲模稜兩可既野啦
盞被人笑到面都黃
又咩流於睇波層面又成 屌你而家睇波咋 你估你落場踢咩

"豆"住中埸

咁佢係咪做到你講既咁樣就值得拎金球先
金球係全世界表現最好最勁既球員wo
你講既係令隊友安心 打出team work姐
咁有唔少大腦中場、掃蕩型中場球員都稱職
但都未拎金球啦

金球係可以憑一人之力改寫賽果
例如美斯多人mark撚實都如入無人之境
C朗遊走tap in又入你幾粒

摩迪佢既存在令成隊波run得順
但美斯C朗存在令就算打逆境波都有贏既可能
領先緊佢都唔敢令人掉以輕心
又要搵多兩件mark實你

呢種最強武器先值得拎金球做世界之巔
而唔係擺件潤滑劑上神台就話咩唔係數據精華睇波就睇到囉

咁撚勁？咁咪年年金球獎都要比佢？

大家有無踢過11人比賽?

睇清楚問咩

安心撚
而家買保險咩
你有個係咁起前面入波既球員安心啲 定係入唔到波但只識幫你既隊員安心啲呀

你最sick ball

得喇得喇，全世界得摩世一唔驚俾人逼喇，知道全連登得你踢過大場喇屌你老味

原來得你踢過十一人比賽

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過逗住全隊
我就同過一個前鋒踼過, 無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 助攻, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

笑到我認撚錯人

我同小花牙朗世三一隊會安心d喎

見證潮文誕生

呢條準則新定架？

有冇大埸可以JOHN，想感受下

咁計好多球星都比你用同一個講法就變成平庸
我夠覺得簡迪係法國既大功臣 但你覺得佢d精華片會唔會多得過包皮 跟本你打從心底睇唔起一個人就想辦法踩到佢一文不值

我係問
我無講過你地無踼過

我地有冇踢過大場同摩世一值唔值有乜柒關係啊屌你老味 定你覺得踢過大場係一件值得晒命嘅事，要係咁講，講出嚟就令自己有point啲啊傻閪

我覺得有關係, 但你唔同意咁我都無計架
而我都無講踢過大場係一件值得晒命嘅事
你有踢咪傾下囉
咁勞氣做咩

成班冇踢過十一人場既傻鳩

你有無見過d女明明唔係最靚，講野又唔係特別好聽，身材又唔算正，但係你一眼望落去就愛上左佢？

講波都算
你仲要同child登仔講女
你叫人點答咀呀屌

咁我寧願你話「我就係鍾意條女，你吹撚脹啊」都好撚過宜家啲摩門教咁講埋晒啲閪話嚟格硬話佢點世一法啊

咁講到摩世一有咩突出之處未啫即係

安心型球皇

如果中場踢到有派路同拖舟果種味道同控場
咁個金球獎含金量高好多

Ching識野

美斯踢中場夠無人逼到佢波啦

段片有熱狗時代

咁都計美斯C朗都要計啦

嚟條係俾d話佢靜係識跑嘅人睇 唔係2018

係連登認真。。。

話佢唔值拎金球奬呀
冇話佢淨係識跑

咁你解答左佢2018有咩舉世矚目表現未

以你立場 只有前鋒有資格攞 因為得佢地入到波 改變到賽果

大簡拎嗰年有無咁多人嘈

點為之舉世矚目表現？一個世界波？一個冠軍？一個mvp？

禾地又流於表面呀？

嗰陣都冇咁多小學雞上網啦 攞咁耐嘅嘢嚟講

咁摩世一又做過乜柒啊？16強射失十二碼？8強逼逼下捷利舒夫唔逼？四強決賽半隱形？Carry到皇馬俾伊巴大炒？

其實係連登仔嘈 投票嘅人都係一d識波 自己識踢 甚至佢嘅對手 唔係小圈子

互聯網呢兩年先發明

咁你覺得邊個最應該攞？

咁勁踢緊曼城定巴塞

你調撚轉嚟講嘅
嗰陣有冇依家咁普及啊

我又唔係唔認同摩世一唔值得拎
但你揾都揾個好d嘅理由啦手足

係2018比較下 摩迪的確係最值得攞

輸波嘅節奏

自己唔識開youtube睇㗎咩，咁都要做伸手黨

摩世一咁勁係咪已經帶領皇馬喺西甲拋甩曬對手
講到佢咁勁無精華都應該有成績掛

咁標準 大膽講句 林伯 謝4 施華 史高斯 都值得拎啦

帶領皇馬輸歐超 聯賽比中下遊炒
的確幾值得攞

佢反守為攻個種能力，精華根本反映唔到

冇話唔值得嫁喎 但係同年比較下 佢哋係咪最好？佢哋係好 但同年有人比佢地更好咁解
你可以話摩迪同佢地水平一樣 但今年冇人好過佢 咪自然佢攞 但你冇得將佢地個屈同今屈攞嚟比嫁喎

嚟個係投票之後嫁喎師兄 下屈俾摩迪再屌啦

屆

咪就係
勁到c朗係祖記都入咁多球

係呀，10年史奈達三甲不入同15年列貝利輸俾C朗一定唔撚係佢地投架啦

你嚟個諷刺都好差下

包皮 基沙文 排高過 小花 就知唔洗睇落去啦
利申 非小花迷

講緊軒達臣呀

幾時都話
連登仔真係識波過啲投票嘅嘅記者 職業球員 領隊
算唔算屌票

10年15年冇爭議啦一定，屌你老味下下攞人地專業嚟大鳩人，答撚到摩世一有咩突出表現值得攞金球未啊 屌票？識屌票嘅定義先好攞出嚟講啦，宜家興就係咪都講，傻閪摩門教縮返入去摩迪老母個臭閪度啦

熟球例唔等於下下都睇到
你估真係擺明睇到都掉轉吹咩

安心型球皇

你咁講 大衛施華 美斯都拎得啦 佢地一攞波 成隊都勁安心 仲要個人數據靚過世一

咁史奈達嗰年都可以唔使討論啦
應該係年年都唔使討論先啱

只係識睇入波